(推到成真)強烈要求道地永久推出芒果綠茶

岩岩出期間限定 好好飲
要求永久推出芒果綠
好似仲有其他味 今晚試